LIHKG 係suggested phase

我都係

Phrase phase

打錯，thanks